有冇iphone 8實機？ 玻璃好似幾好j

無知一問 玻璃會唔會重左 重過iphone7